幾多錢人工先要交祱?

幾多錢人工先要交祱?